《煥然懿居》會晤 遞交文件一問

薪金証明書個到咁麻煩...要僱主／公司負責人簽名 加 公司蓋印
糧單有齊人工幾多 公司名 ，戶口月結單比埋 點解咁麻煩。
點比總公司簽呀大佬 仲要負責人..... 為難人

其實都唔係好麻煩 你有糧單就得

但係佢要 公司負責人簽名 bor

你有（糧單及 稅單） 或（ 銀行紀錄） 。唔洗用果張薪金證明

但係唔係一定要本人交。要番工

入息唔夠 其實係咪基本上都唔會有資格買

Push Push

如果咁都有資格買
咁set上下限黎做乜

我想問正職 23k
加兼職6000

咁計得唔得？

但兼職係現金出糧，係咪填salary cert
就可以

上年未有做pt同升職人工得18k所以上季稅單未meet 到

pt 係咪返到揀樓完樓個日就ok

（由申請日開始計過左28k,)